高錕既前新抱都係藍

ex-father in law ,住溫哥華

高錕望住佢個樣

高錕

好強国樣

佢個仔好重口味

移民去加拿大，但又支持香港政府，自己有民主自由就得

所以咪係前新抱
佢老公都頂佢唔順